[TUNS]有得報tuns啦

由於對上個ward太大壓力，所以自己冇簽續約，但如果今次再報翻同一個cluster，會唔會派翻去同一個ward?

未聽過

我都想知
唔想中番上次個ward

不了 永遠唔想再入番嗰間醫院

Mental人yr3報唔報得㗎

無撚左
點解要咁對我

咩冇左？

唔可以

今朝見到有得報
但日中要搞summer sem d野
夜晚先得閒報
頭先入去個網到睇已經冇左tuns
好唔開心
利申 升yr3 第一次報

仲有吖，啱啱search左

我想問qualification係咪填dse⋯⋯？

我想問qualification certification係咪填dse⋯⋯？

有冇人知tuns resign既手續係點 同埋要搞幾耐
想而家即刻辭職 再報今轉tuns
一早想走 但因為疫情 ha到而家先有得apply

應該要直接同wm講左先？resign嘅話好似要過一個月冷河先re-apply到。 你會報翻同一個cluster?

我應該唔會報返同一個cluster呀
係咪都要等一個月？

有邊度係地獄ward, 唔想之後中伏

跪求1st choice offer

我都系一樣情況

絲打決定點我都好糾結報咩cluster

我應該會報第個cluster

你可以同WM溝通下，問下宜家有冇得俾更，冇就問佢轉其他可以翻tuns嘅ward先得唔得？始終完約唔再續係好過自己中途quit

要問下wm/hr

想問在學證明係報個陣就要交定係之後

之後

份約11月完 應該等11月唔續約定係而家resign？但係而家resign都報唔到今轉tuns （如果一個月冷河）所以應該等完約後下一轉recruitment再re-apply? (但係又唔知下一轉係幾時 舊年就係8月同11月recruit）

一切等完約先會好啲

今年除左9月呢次有得報tuns，仲有冇下一輪？

如果好似往年咁應該都會有兩轉？不過今年第一輪都好似遲咗recruit

有冇人記得呢一輪apply嘅話係咪大概10月尾左右會有消息

9月21開始計，10星期內就會有消息，無消息就係抽唔中

係喎 10個星期

雖然應該未有但offer god

屌miss咗

係咪開始派offer 啦
有冇人知派梗邊個cluster

NTW有offer 喇

KCC有offer啦

KEC岩岩出offer

KEC

巴打個姓係咪好前？

Thanks offer god

NTEC開始派未

KCC係唔係要交testimonial?

入左3rd choice份google form 有題‘Interested to take up TUNS position?’填No要 state reasons in remarks for our reference. 如果我填no佢會唔會派返俾1st choice我?

堅唔明搞乜好多人都好緊張報TUNS
完全無興趣做食物鏈最低層

大家其實堅唔做咁上心喎

請問你1st同2nd choice係邊個cluster

係啊

NTW KWC

thx

你year幾？

唔會 當你reject offer

姐係要搵professor寫推薦信定係交在學證明張cert就得？

在學證明就得
邊個prof咁得閒同你寫封tuns既推薦信

offer god

請問清個姓大概幾前

之前apply嗰陣交過係咪都要再交多次？

真心都幾後下

我諗可能放完 見最遲5號要交時間
最早12號已經有briefing

“I am pleased to inform you that you have been selected and allocated to Kowloon West Cluster (KWC)
We will further inform you the appointment details.”
咁係咪即係請

要睇咩cluster 有啲應該要你交多次

有無人派靈實?

原來我都有啦
以為係電話唔記得check email 唔該清
offer god

有

恭喜曬

邊間

我嗰封email淨係話you will be advised to allocate in... 咁樣
冇話you have been selected

我啱啱收到電話派靈實 有啲錯愕🤓

其他野一樣，只係selected變左advised?

冇收到email係咪代表抽唔中

nte 冇收到啊

冇 身邊都冇人話收到
擺1st choice

唔太一樣 不過我唔係KWC

派左3rd choice唔中ntwc

KCC派曬offer?

頭先翻工miss咗QE電話
會唔會好大鑊

我都係，以為有啲咩事

笑死我😂我諗緊去唔去好
想賺錢同學嘢
但偏偏係HHH
完全冇諗過會係咁

今朝收到

KEC 同 KWC 會唔會繼續派...

我都想知

想問絲打個姓係咪好前？

聽聞會打兩次電話 再miss埋就冇㗎啦

前架 翻學頭幾個嗰啲

今日收到KEC emailkec應該仲派緊

ching, 住咩區?

想知miss咗今年無報
係咪一定要等下年先有得報

等大家返工

求offer
想問做過一次 但ward無續到約 係咪會難啲再有offer

Tko

kec暫時係唔係剩係派咗hhh

我派左TKOH

收到風原來都有人派左UCH

Ntec派到咩姓

上年翻hhh 今年8月resign咗
琴日收到offer hhh again gosh🙂

有無人知kec派到咩姓

聽人講有人Y字頭已經收到offer

想問有冇港島人收到offer

命中注定HHH😂好痴纏
想知HHH入面環境點？😬
不過我下年一定會轉報其他cluster

過左今次winter surge係咪仲有個summer surge? 有無人知大概係幾時

每年有兩次機會報tuns啊 上年係11月個陣apply

我上年都做過 自己resign既 有番offer了

唔係 每年都有兩次application 上年係11月

邊到聽翻黎

今日已經call翻我
咪放流料

咩呀 我都話聽聞
上年有朋友兩日miss咗兩次電話就冇再打俾佢
冇話一定係個個都係喎 cluster都唔同 唔使一嘢屌人流料嘅
恭喜你有offer

你第一個reply講到好似呢個係成個system嘅做法
第二個就話唔同cluster唔同做法

知道你好有心分享你朋友嘅經歷
但下次可以講清楚少少
大家追呢個post都係好緊張嘅
唔講多少少嘅話 你句聽聞其實會嚇死啲同學仔

有得再報點解仲要揀同一個cluster
好大機會中返架

同問我又系上一個ward自己決定唔續約...宜家又系未收到offer

我都係！！

派左去HKW, 但淨係叫去 QMH 做 checking ,
冇話分去邊間醫院

求ntec offer

可能遲啲先通知？NTEC都係咁

Same, HKW

想問ntec出曬offer未? 😥

Nte出哂未

想問吓HKEC有人收到OFFER未

想知+1

Ntec出曬未

啱啱五點收到

賭神上身

+1 但冇講咩醫院🙈

same

九龍人派我去港島 屌

我都係啊 但係都有番offer 可能未派到你！

我岩岩收到offer啦但派左我去兒童醫院有冇人知入面咩情況

Kcc 個間？

系啊，啟德個間

啱啱收到hkec offer
好撚驚其實我淨係出過4日ward係咪唔應該accept

唔洗驚啦...邊學邊做...有心學好快上手

下一水tuns係幾時

個個都咁快收到offer

kcc佢冇直接俾offer我，淨話Thank you for your interest in the TUNS position of HA, you will be advised to allocate in KCC. 連係邊間醫院都唔知

我都系呢句啊 但後面轉做Hong Kong Children's Hospital 叫你交得doc就即系入左

清係咪鯨大？

係

Same出咗4日就完但我想返

咁你都收到offer?

大家有咩原因所以自己唔想續約？
我自己依家返緊個度環境幾好staff都好，係wm刻薄少少同埋細院，唔係龍頭醫院，有少少唔想續約

今日收到

放心啦 你做得唔好 WM會叫返自己部門既WM唔冇揀你

啱呀 百屌成材呀

同你完全相反咪唔想續你好幸福

HKEC今日收到

你出左四日咪算好

今日我同我個fd都有HKEC

人地頭兩隻字已經話聽聞喇 好撚清楚喎
弱智又燥底就咪撚做呢行啦
人地好心答你又恭喜你仲繼續追住屌

已經幻想到係ward遇着呢啲人...

有無人仲收到NTEC/NTWC？係唔係派晒喇

未收到⋯係咪無啦

網上風評都幾差

點差法

上ha secrets睇啦 人事嚟講都岀名

有無紅磚hkec既朋友

Same

有冇較後姓氏嘅收到Ntec offer？

等左咁耐，終於收到NTEC

頭先收到

派到咩字頭

終於收到NTE啦 收到電話

終於都收到ntec電話

L

我都收到nte 但係miss左call

有無人都係威爾斯

kwc之前收到email嘅巴絲有冇消息

想問下咩姓氏

想問佢係咪email 先會講去邊間醫院同埋邊度body check 佢電話無講到地點

我miss左電話 但Whoscall 寫住係威爾斯打黎我先知

我個電話都係威爾斯

到時見

知唔知有無姓L之後的人收到NTE offer

係呀

聽日body check,睇下有無緣撞到😂

我下星期二body check 同你無緣😂

佢約左我星期三，話email通知我地點，但仲未收到email，今日已經係星期二，好擔心

我有sms 叫我body check la wor

識人有

同問

今日ntec派到邊

排左NTWC?

擺第一
之後KWC擺第二

冇消息 你呢？

好似係要等三個月 唔肯定 但唔會係即刻可以重報
仲要睇到時會唔會放位比你報

一樣，所以我地係咪冇offer

L字頭

聽到N派左個名後唔知等到幾時

有冇人yr 3 未出過鴨仔團都報左仲有offer

80% 入QMH

山卡啦
返A 0630
多奇難雜症

未必嘅 冇消息姐係好消息 分分鐘個個一樣

Ntec 嘅大家去邊body check，身邊識ge都係去沙田醫院，唔知會唔會做沙田醫院呢

Yr4，但都係出過一次鴨仔

想問下收到HKEC offer既寄件人係個個唔同定係統一?
我係Ste_la
因為聽講唔同寄件人代表派去唔同醫院
Li_y = PY；Sam_y=東東...

應該係因為ntec人事部搬咗去沙田醫院，所以去果到

我都係
但係威爾斯打比我
唔知係咪返呢間呢

點知係威打俾你

Whoscall 有寫

有無人13號都會去沙田醫院body check呀？

有冇KCC嘅知道幾時通知去body check

我淨交左4份form俾kcc
在學證明學校仲未俾到我，但16號dead
係咪要交曬先會通知我地去body check/去簽contract？

應該係
我有同學上個禮拜就交曬啲嘢，之後第二日就打俾佢約body check
不過我哋交文件嗰啲係9/11就dead

我都係Sam, 派PYH

沙田醫院填野，之後要出PWH body check
勁撚麻煩

講咗派咩醫院？

請問ntec orientation有邊幾日？

12月9同11

姐係原來唔一定威爾斯打黎就係威爾斯返咖

新界東HR係威爾斯

有無tkoh

Ntec派曬未

Mental yr4 有冇人有offer?

原來係咁

Ntwc 有冇人派左

其實係咪真係未有住，完全冇聽到有消息

希望真係未有住 唔想無offer呀

有無人知stella係邊度

翻緊kwc tuns 月尾完約
其他翻同一間醫院甚至係同ward嘅tuns一早收到續約email但我仲未收到
(之前屋企有事+疫情所以一直都冇翻過 然後resume tuns duty之後wm一直都唔批更 到呢1 2個星期先有得翻 唔排除HR以為我呢年冇翻工)
諗緊問wm有冇約好定係直接得完約再reapply其他cluster 但好驚reapply會派咗去更遠嘅cluster
(利申final yr 當初排preference係ntwc kwc kcc我真係唔想喺kwc翻)

兩日都撞考試去唔到會唔會唔比我番tuns😯

我撞9

今日有冇人收到電話

今日收到了 封email 直接叫去tmh body check

Final year?

Year4呀

我仲係無 我都係year4

你priority 點排呀？可能聽日到你呢我係今日收工時間先收email

1ntwc 2kwc 2ntec 希望啦
個個fd都收晒offer 得自己無好sad

明呀我呢兩個禮拜一路都係咁嘅心情

係咪得email 無打電話俾你？

係呀得email咋

唔該巴打

想問send 咗official letter 同約時間body check之後佢有冇覆你email? 我淨係收到一封auto reply嘅email 有啲驚佢收唔到。。。

琴日收到威院電話但miss左，係咪會send返email黎

我都miss左
然後收到sms叫我call返佢

我冇收到sms

我都等左兩三日

ching 姓咩？

C字頭

有無人收到email係入左KWC 但仲未有further Email既

Here

Ching 咩字頭

今年人力資源部搬左去沙田醫院，所以你哋會去左沙田醫院拎信再翻PW做檢查

其實係攞咩信，係咪個日都未知邊度tuns?

有啲迎新物品、MPF資料、同你約約Report duty嘅日子
最緊要係拎張紙去做body check，因為PW嗰個係staff clinic

係，應該要到簽約先會知邊間

仲有冇人apply左tuns但都係未有offer?

我

KCC係咪簽約嗰陣先知去邊間醫院？

你第一個cluster報左咩?

新西

我諗應該冇哂offer了

點解咁講

ntwc+2 大家咩字頭 我W

你有body check電話未？

同問 我連auto reply都冇……

今日打咗去問 佢話冇乜問題嘅話就唔會覆
跟返你book嘅時間去就得了

NTWC +3 Y字頭

咁就好了唔該晒你！

加油 我都焦慮咗幾日

我都係而家係焦慮去邊個ward

你都係hkw？

呢到

勁驚出得一次ward就做tuns 會唔會死

我都只係出多你一次已經有比人鬧死嘅準備

因為已經week 8

有冇人知 NTEC 派到咩字頭😭😭😭 thx so much 🙏🏻

有冇人知下一次可以報大約係幾時，之前miss左

1st ntec識既人都有哂offer

知唔知 NTEC 派到咩字頭😭😭😭

琴日收到offer啦我係S啊

大把人未出過都做啦

我Y字頭 有排等😔😔😔

有一次都好過冇
始終你依家係收錢番工
一次都未出過就真係...自己執生
今年有啲U未出過係唔比做 叫ha收番offer 話patient safety問題

Kcc 交曬所有野 但無回音

未啦 kcc 慢到仆街

ntwc+4 我都係W字頭 大家個名都夠晒後 希望大家呢個星期就收到啦

其實kcc 如果3/11 1830打後都無電郵offer
係咪代表呢輪無？

唉係囉屌

其實kcc 如果3/11 1830打後都無電郵offer
係咪代表呢輪無？

你有冇識人過左呢個時間收到？

冇呀

唔使太擔心 有冇/幾多經驗都唔重要 去到都係重新開始
一個學生 唔會expect你有咩大成就
最緊要花時間記熟啲routine，有咩唔識唔明就要問，唔識做就唔好自己一個攬上身做曬
加油

Y字頭 排1Ntwc 2Ntec 3Kcc ,今日收到ntec offer

收到sms要自己打番去 HR到

想知打去講咗咩
一樣收到打去一直線路繁忙

我都打左幾次先打到去佢會同你約幾時去填健康問卷同對資料 之後講番orientation日子同叫你下個月14號個星期搵一日番工

啱啱收到Ntec 叫我後日body check 唔記得問佢去邊間醫院check

好似話聽日會send返sms?

好似都有聽到呢句佢有冇同你講去邊間醫院

KcC點解可以咁撚慢

有冇人知hkec 嘅send完reply slip之後會點？
一路都冇消息咁嘅

我都係今朝收到NTEC
問左佢係去沙田醫院Check 遲啲會再send sms confirm

收到sms喇 唔該哂

有無L字頭既收到NTW消息

岩岩俾左日子report duty 係簽contract 之後 勁驚勁緊張 淨係出過一次實習仲要年半前

收到kwc offer既巴絲有冇新消息？

我都仲未收到

岩岩收到喇！！！

個姓咩字頭

收到！多謝你

恭喜晒 你L字頭 我W字頭姐係有排等啦

巴打你收到未
PY星期三已經打左比我

收到啦

點解仲未有

Ching report左幾時？緊張+1
orientation day影職員証+簽約

收到email鳥

今日收到？ 你個名咩字頭

4/12 原本仲諗住簽約後一日 太撚chur
你又係kec?

有無人KCC仲未收到body check既通知?

我做左啦

幾時收到電話？

星期三
我諗未得閒打姐 點都會有你哋份做

我當日留言屌完佢哋慢 佢哋晏就就打黎

等我又屌下先 好撚慢呀KCC

呢排又開始肺炎 淨係qe 我諗都要好多人
放心啦 一定有
你收到call再上嚟單聲啦

我又屌下 好撚慢呀KCC

NTWC有冇update

想知你哋year幾..
Year4都收到ntwc 都幾葡萄

你係咪都係叫你30號未有email就打過去

我都係 依家都未收到

我都未

其實佢哋係跟咩嘢去決定打電話俾邊個先？

27號就係Body check既最後一日 仲未收到通知 係咪要打去問下

NTEC 有冇人都仲未收到🤢🤢

我都冇消息🥺

我都未有

巴打做左body check未？

有無人知下次報tuns係幾時？
會唔會到2021 8-9月先有得再報嫁？

我email曬啲forms但仲未有消息，26號了

琴日打左電話去問 佢話未打曬電話 有排等

咁就太好啦，有你呢句

我都係KWC
咁多個Friends之中，我最早收到email
但係得返我未做body check
下星期一打去問

佢地係收到further email定電話
日日check email都無

有冇UCH TUNS

岩先見到佢又有開post啦
快啲去ha career 個網度報啦

有無人覆完hkec reply slip之後有收到電話或者email？ 到而家都仲未有消息

打左去問 佢話未有消息 要繼續等

有排都未冇得做

收到report duty既通知了 不過仲未收到body check既通知 係咪未body check就要返工

有 fd KWC 收到 PMH offer 了

收到pmh啦

你係year幾？ email?

Yr3 因為武肺搞到一次鴨仔團都未出過糾結緊報唔好

Year4, yes email

有冇HKEC人reply完email有收到email/電話做之後嘅手續

有冇人做完NTEC body check收到orientation day email? 有d驚body check唔過😨

會唔過架咩利申未有email

慢慢，有排等，有fd話body check要排到出年

收到啊

有冇人有KWC offer

我仲係交曬野之後乜通知都未有

me too!! 個hr同我講之後搵佢約返body check就得
btw我就嚟report duty開始不安

我都係 勁驚 希望唔會第一日返工就比人交更啦

我返嗰間聽講唔會點俾tuns做嘢希望唔係真啦

同個fd早幾日收到cmc

KWH? 希望遇到好同事

想問下 你地點排3個cluster
cmc好呀

我都仲未收到KCC通知我簽約

有冇人11月頭收到HKEC offer但係到宜家都未通知簽約

大家apply嗰時有冇交到resume

交咗reply slip之後無回音

琴日打咗電話去問叫我繼續等佢電話

有做bc就得啦

Same 我報咗

咩cluster

NTEC排第一

我九龍東希望係將軍澳醫院 聯合太chur靈實又無咩學

唉希望有offer KEC 1st cluster+1

聽日orientation day希望派個好ward lah

派左去NDH有無同事

其實有無人覺得pwh tuns去換衫真係好鬼遠 馬鐵去blk b 再出新座 計埋換衫 等lift 都搞你成個鐘 個個都好似慣哂番工放工都行勁遠

大家返tuns有冇打流感針？

有啊 第一日翻工HR就叫我直接落門診度打
但你可以request唔打

佢有冇講幾時會有locker

我覺，如果唔借多一套衫，次次來回多一次換新衫仲癲。不過成個area要翻新都冇辧法

個fd 第一排kwc 其他唔知
我就kwc kcc ntwc

想問下你地收到電話約body check未？

收到，下星期body check

我未收到呀驚佢skip左
你幾時Reply架？

星期一reply架，你填左幾多月appointment？

你地有無人係PY？

仲未收到reply
想問你幾時收到電話架

Me too星期一，填12月

我都係12月，你試下如果星期一都收唔到就打去問下

有無ntwc人做完body check收到後續email或者電話？

有冇人hkwc做完body check hr有send email搵你哋

琴日收到HKEC電話
俾人派咗去CCH

正呀世外桃源

搭車過去已經想死

Same HKEC 仲未收到reply

想問可唔可以直接問大學拎在學證明報tuns
唔經school 拎recommendation letter
因為學校要做啲濕9workshop先比letter
但係要分開填form
見唔撚到 無填到 依家無得拎letter

有無第2轉嘅Ching收到offer啦

我估第2轉應該未咁快有，第一轉個d都未搞掂

我都係第二轉
我估應該二月先開始派

想有offer
Thanks ching!

我估3月啦佢地做野好慢 同埋2月好多紅日

係電話定email嫁？
成日都唔聽3字頭個啲 好驚miss咗
但我係apply 12月個轉

12嗰轉應該冇咁快派 再等下？

有冇人報左9月嗰轉依家仲未開始返工

19年11月個轉到而家都未返過超過10次
然後而家出緊long con

簽約嗰日

有冇人都派左去PMH？
想問下report duty係要做咩架？

同問 啱啱做完Body check

我而家簽咗約上埋program啦！
嗰陣大概等咗兩個禮拜先有人send email約簽約
簽完約 要搵日上埋program先可以返工

Second round 派票offer了

同問 下個星期就係啦 緊張

想問下offer係點樣派？ 係咪一日出曬offer定係分幾日

派咗咩cluster

仲未收到 但係見身邊啲friend今日都收到

我個fd tko收到offer
聽講kec係第一輪收到然後ntw會最遲先收到offer
前後可以差兩個星期

ching我都係下星期 好淆底

借ac post
今年1st round NDH流程
(唔知pmh係點，歡迎補充):

提早幾日打電話畀ward confirm 1st day duty（自介加講定未來一個月available 嘅更期）
去醫院HR整臨時員工証 （自備相）
被服部拎tuns衫
總務部拎Locker（自備鎖）

搞完，NO會講解下醫院歷史就放你上ward搵wm報到

竟然唔係即場影相

1st cluster擺KEC 身邊都有晒offer 但係我仲未有

有冇人上round kcc仲未開始翻工？

同問 12月頭做完body check 到依家都未收到report duty email

Kec即場着制服影

Body check係去邊度第一次中TUNS

有email/電話通知你要去邊

即係到時去到醫院搵職員話做tuns body check就得？電話冇講到detail要去邊

2nd round NTEC派咗offer 未

應該未ntwc都未派

想知有咩cluster 已經派咗仲未收到

KEC應該派曬

你hhh?

你又估到嘅

係咪開始派tuns offer?

因為我都係
21號去HR度搵佢body check

跟姓氏 多數唔會一日派得曬 派兩個星期都試過

想問hkec派咗offer未

NTWC派左了

我仲未收到你係咩字母

我係L，再等下先

有冇1st round hkec仲未簽約返工

咁可以點？到時出到黎實又話人唔報tuns，一d經驗都無陀衰家

做student唔會有人怪你冇經驗
因為做student一定會係零經驗開始慢慢累積
同埋我地staff有責任教你
Tuns? 你地有得揀幾時報
可以出過ward有信心先apply去幫病房
亦可以零經驗做垃圾
不過想咁樣學人收一百蚊個鐘仲要覺得係嚟學野？麻煩收收皮返學校練十萬次lab 唔好嚟病房害人

好少聽實習會比人話唔報tuns
有啲人從來都冇番過tuns就staff 冇乜關係
報唔報tuns係個人選擇

擺KEC依家都未收到offer係咪無機會
利申英文姓排得好前

但係學校教嘅嘢咁ideal 練十萬次可能係多啲信心但係同ward practice點都有啲唔同唔報真係唔知幾時有得儲下啲clinical experience 咩經驗都無畢業個陣咪仲死
利申 就係無經驗都報tuns嘅人 覺得痛苦但係而家唔做驚將來仲痛苦

你收到offer未

未可能無了

推下先 hkec既大家有offer未

其實ntwc 好似好少人有 做乜咁多人衝

係咪派曬offer啦

我病房有個新黎既男tuns俾我經理趕走左

點解以後冇得再番？

omg...

介唔介意講下咩醫院

我都想知kwc有冇派過

有冇人知miss咗電話會唔會打多次過嚟

應該未 姓L琴日收到電話

想問下最近有無cluster有消息
定係已經派曬

HKWC 2nd round 有無消息... ？

如果reject offer會點

佢做咗咩要趕佢走

pish
2nd round報 未有消息
定已經收晒

我都係報左2nd round 未有消息

push

其實番邊都好 最緊要都係你ward啲人好唔好

我都係今日先收到hkec offer

今日終於收到

收到KCC offer, 個hr同我講去QES 做body check, 有冇人知喺邊到？？？

其實打返去問hr仲好啦

唉屌 佢新年後第一日就要我去，仲要朝早十點

想問下係general 定mental

唔識就即刻問嘛，你話依家點搞

我以為係我見識少，問會比人笑嘛

Gen

求問stel_a派去邊

其實無得咁講，點會一個人揹哂成間醫院d tuns

返左2個月 幾好做
其實最主要係睇班staff 有無耐性同肯唔肯教野 就算忙 心理上都唔會太辛苦

你十點已經好好我八點四十五要去到

想問吓Tuns有冇髮色限制，係咪一定要黑色

有無HKWC 2ND ROUND既朋友仔 收到OFFER

想知有冇等緊2nd round KCC 嘅朋友
有冇offer消息就嚟過10個week了

有冇報左NTEC嘅朋友仔本身聽日簽約
然後俾人調左去三月中

2nd round KCC 應該派哂？下星期都orientation 喇喎

姐係body check都未做？

新人留名 NTEC

有冇KCC下星期orientation ?
我連出KCC嘅邊到都唔知

想問有冇人知2月出糧幾時截數？

利申第二個月翻tuns乜都唔知

係咪話有個app可以check糧單

my HR app不過唔知點申請HA email

見有frd講可以用醫院電腦check糧單但我個cluster briefing嗰陣完全冇講過

醫院intranet search

我都未聽過

問翻啲frd好似寧寧舍舍係我出少咗糧
點解次次都係我唔好彩

睇埋下個月有無，如果都係少就追返

諗住聽日打去hr問問

你同ward對番報上去啲duty岩唔岩
有糧單嘅話你直頭同佢講係少邊日
佢check完會幫你追 下個月出番

想問有冇人有kcc hr電話

thanks

想問有冇人hkec派左去舂坎角

同問 搵唔到

冇人聽試過打3506嗰個都冇人聽 email send咗又冇人覆

唔係係tuns交哂所有野body check做埋但之後冇消息 然後今個星期有orientation 我都冇收到想問吓佢係咪有下輪定係唔請

簽左約未？

未啊

會唔會係body check唔過